【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

認真招募：
TVB轉台師 !!!

有鑑於無線新聞報導偏頗，現嚴正招募TVB轉台師，懲治其偏頗的報導手法。

工作職責:
外出見到83洗腦台或81台新聞,轉台去31/99!!

工作地點:
酒樓/茶餐廳 或 公營機構 (醫院/ 康文署健身室) 等

實際操作:
(1)買百搭遙控
(i) 各區電腦城/ 鴨寮街MTR C2轉左有兩檔 或 A2轉左有一檔 跟說明書簡單set remote
(ii) 淘寶

(2)用手機遙控APP
Android電話用有紅外線發射功能嘅, 下載:
Peel Smart Remote

或 AnyMote Universal Remote

IR手機list:

iPhone可以買呢舊:

香港人電視，
香港人話事！！！

做完野，記得上返嚟分享返個成果!!

**提提大家，順便幫家中長輩刪除83洗腦新聞台

轉台前: CCTVB
廢老:成班暴徙!!

轉台後: RTHK
廢老:???
我:...

呢舊野正
‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

Smartphone就得
鴨記嗰啲要學

Btw 老母買返黎嗰部辣殺小米俾我封印兩年 終於有用

我都買咗百搭遙控

食飯轉

做gym又轉

成個世界寧靜晒，隔離嘅人有乜就睇乜無質疑
記得廣告轉台冇咁明顯

仆街，屙緊屎笑到舊屎縮返入去

做得好

就咁電話下載個APP就轉到佢台？
有冇咩需求？

加入轉台師嘅行列
轉台，你話事！

Android 手機都可以做到

有IR既手機就得！

唔幫襯播tvb今市

成為轉台師
轉台，你話事！

屌好波
最好廣告個陣轉 自然啲

食市

要部機本身有紅外線發射功能

等我搵搵屋企D舊機先。。。

你食門口轉又得 扮睇餐牌轉完台走又去亦得

咁你有排柯，你班同事收曬工喇

推

做得好！！！

大量招募全港十八區TVB轉台師

Push

上面iPhone 嗰個 ir 裝置，好似要裝支那app，同埋好似唔係app store 驗證
反而下面呢個ir 裝置嘅支那app但有app store驗證

有冇iPhone手機達人可以解說下?

舊機開唔返去買500 in 1 都係$20-$50

今後潛錯遙控器出黎唔會再有人笑你

百搭遙控$20-$50 電池壽命接近兩年喎

高汁帖，買反個萬用遙控先

Pish

push

轉去港台同 “開”電視

推
零成本

我買咗百搭遙控呀，但返工lunch嘅話，電話插個ir裝置就方便啲

支持

呢個post要推 好撚好玩

西利

好慘

巴打好波

好似幾好玩

而家係測試百搭遙控有冇電視係轉唔到

如果有教學可以改裝
唔駛拎搖控出黎都轉到台就好喇

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

個日係茶樓就想做呢樣野 唔該曬

乜機都用得?

百搭比較礙眼

Iphone咪冇份

試過轉LG, Toshiba，so far okay
我去餐廳，十米以外都轉到
某啲大陸牌電視就失敗咗

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

雖然唔知係唔係work
不過推咗等報告先

多啦A夢： 神奇遙控器

大陸d ir會唔會多粒低階晶片冇人知

俄海關截獲 中國製熨斗、電熱壺藏間諜晶片
2013-11-01

〔編譯詹立群／綜合外電報導〕在俄羅斯遭控贈送含木馬病毒的隨身碟給二十國集團與會者之後，又傳出俄羅斯海關人員在中國出口的家電，包括電熱水壺、熨斗、手機與行車紀錄器中發現藏有微型竊聽晶片，通電時藉由未加密無線網路WiFi連結兩百公尺內的電腦，將在俄國蒐集的資料傳回中國伺服器。

可情蒐200公尺內電腦資料
聖彼得堡RosBalt通訊社報導，稱海關發現一批熨斗、電熱水壺以及行車紀錄器的實際重量與說明書不符，展開調查發現，這些電器內藏微型晶片，一旦接上電源，就會藉由如旅館、咖啡廳中未加密的無線網路，蒐集周邊兩百公尺內的電腦資料。

連俄佬都中招

出街拎住個遙控，諗起有線潮文

有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

放膽去做！
加入成為轉台師行列

好好笑諗起watch dog

push, 實用

之前我老豆玩野 成日飲茶個陣轉台
轉完仲陰陰嘴笑 估唔到可以咁玩

大家一齊搵下

iphone 有冇

有無電話size嘅萬能遙控

此風必須長

你老豆幾玩得

幫推

樓主好波，推上熱門

要另外買個ir 裝置
睇#1 & #29

呢招好!
我之前推介過大家, 禮貌地詢問店員轉台, 但效率太低!
自主轉台仲好

屌，我又買返個玩先

有紅外線嘅手機，用app就得

當每個人都是轉台師，每次經過茶餐廳都轉台

今日轉咗公司pantry電視做99

之前試過響醫院轉台, 不過要趁冇乜人先做到
有百搭遙控就 no problem!

唔准唔睇TVB
一定要睇TVB

玩
食
住
行
生
老
病
都離唔開TVB

唔睇TVB
等於
大逆不道

搵到咩app 好用，請分享

幫茶餐廳del埋台就仲好喇

轉台師

三叔、Sony 電視呢？都幾多食肆用個喎

真係有唔少人比cctvb 洗腦
一齊做職業轉台師啦

幾好喎，轉台唔犯法

我唔想知

我都有諗過，但要做到神不知鬼不覺超難
用電話控制就應該冇人發現

和理非們有福了

一早用緊

屋企既藍屍成日問：做咩跳台既？

支國人真係唔識死喎

Go

大brand 應該冇問題

如果講我個百搭遙控，每個brand 都有三個字嘅code，睇返說明書搵返個code就set到

百搭遙控可以轉到絶大部份嘅brand

差佬：點解帶個遙控出街

電視抗爭者：

差佬：
系米想轉台
系米想結束一台獨大
系米想結束一黨專政
系米想分裂中國

係沙田返工既巴打 要帶定一個啦
新鴻基果兩座辦公大樓大堂都係播Cctvb

有冇android版教學?

想做全職轉台師

拎返部note 3出嚟玩先

$50 唔洗，成本好低

推，高啊!

命運自選台
得閒開返套戲睇下先

一定要推
唔好比cctvb帶到風向

做愛回家就轉返比我睇

我無野講

好波

推推

唔淘寶邊到有

蘋果都好唔中立，要抵制

今日去茶記 即刻轉左去rthk. 無人發現

鴨寮街

鴨記，淘寶

要有infrared 嘅電話先用得個app，應該得好少。而且未必有咁大power射去角落部電視
個萬用遙控應該唔係好貴
你係屋企都用得

嘩
造福香港人

我今晩去樓下所有茶記出面轉

小心app9成都係支那

買萬用遙控安全啲

有無得鎖台
轉咗之後佢哋轉唔返TVB

嘩屌 比巴打提一提 攞返部小米出去轉台先
利申用緊Apple

如果個個都咁做
真係好有效果

啲REMOTE可能斷市

電話最好
原全冇人知係你轉咗台

袋住個遙控諗起cut有線潮文

真正殖根社區
巴打好波

另有 an 機 type c 版

鴨記買 唔貴

啱啱Google keywords "how to make iphone infrared remote"
好似有啲料到
一齊研究下

正呀屌你

屌 懷疑噚晚酒樓食飯有人用呢樣野轉走左tbb

下次記得影相，分享成為轉台師嘅成果！

叫我轉台師！

人工:民智

唔識用

well the fking done

我覺得呢招應該要分享比所有人

!

吊

睇教學啦
廢老咩

我上面貼嗰條link就係呢個
要淘寶+支那app，大家要研究下點搞
啱啱google "how to make iphone infrared remote" 好似有啲資料

重新search台唔好更直接咩？

轉台師已植根社區

good

Ios有冇 食緊飯想即刻轉

幾時有viutv 嘅24新聞台呀 ?

不誠實取用電腦

教育廢老，人人有責，支持
=======================
一人一句影響警察戰意嘅說話

你點掂人哋電視
講嘢前用下腦啦

提下大家：

不推不是人

唔好share 上FB，唔好俾藍絲廢佬知，靜靜起革命

人人都可以係轉台師！

肆, 改完都係錯嘅喂

唔一定要部電話有 紅外線 發射器

有啲 ir 發射頭可以駁 3.5 mm head phone jack 再加個apps 就ok

“開”電視乜料？好似係邱XX個仔定孫，
定仆街亞視嚟嘅

iphone要ir 裝置，仲研究緊，有研究成果嘅會reply#2

唔好靠嚇

上佢FB留言爭取

買返個係茶記出面轉

不能不推！！！！

推爆佢
真係得？

有線好似係

笑到㩒錯負皮 sor

正喎，有冇用過？

推！
好波

用u11幫唔到屋企轉台 撳極都冇反應

頂c7冇infrared

好想親眼目睹班廢老係轉台果刻既黑人問號樣

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

老實，77台未必間間有 (大廈要有有線電視覆蓋)
31 / 99 穩陣啲

想玩

好快支那海關禁運呢啲嘢出口

有冇人去電器鋪轉曬啲電視佢

😮

好玩！

提下大家：

記得影相分享做轉台師嘅成果

創造就業機會：「轉台師」

等睇成果

有人冒認警察
我冇嘢講

我幾年前仲用緊HTC手機果陣已經做過緊，但係個app啲制好難對，因為啲餐廳唔係用大牌子電視，果時唯一做到就係熄咗佢，啲呀姐以為電視壞咗
希望而家個app有進步，即刻搵返部電話出黎試先

撐

有聲

和理非可以做

試完分享下咩app好用

有時行街見到有鋪頭播cctvb隔住塊玻璃都可以幫佢轉

推，有用

支持

笑咗

想咁樣玩好耐

已鎖

實用

見到哩個po 就諗起cut有線
Anyway 香港人加油

請教一下，一入個app話一定要WiFi,
係咪要部電視有WiFi先可以轉台？

陳年android 電話終於有用，有IR

下次你quote cut 有線潮文咪算囉 好長

好撚正，推

推爆

笑死

我要做轉台師

又幾work

唔好揚
知道做就算
真係忍下

有d電話好似都可以用黎轉台有紅外線就得
以前有部LG去茶餐廳食飯成日轉
不過d冷門雜牌電視會轉唔到

做gym轉正呀
康文gym成日有堆廢老打躉睇電視

有冇得順手刪埋83

smartphone唔係部部得
一就裝個紅外線配件
電話紅外線都已經冇乜廠會用

搵返部g2用先

有諗過，但程序複雜，小心穿煲
用電話控制就博得過

好撚正

此帖必火

首先請先確認行動裝置內建是否有紅外線功能，iPhone與部分Android內置無此功能需要外接紅外線耳機發射器或紅外線耳機防塵塞才能使用App呦。

正野喎

Android電話
全都係屎為屎米個D大陸機

轉台師 新工種

去鴨記買翻正

首先請先確認行動裝置內建是否有紅外線功能，iPhone與部分Android內置無此功能需要外接紅外線耳機發射器或紅外線耳機防塵塞才能使用App呦。

個配件應該唔貴，搵到平過萬能遙控器嘅話可以買個玩下

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push push push

推，轉台前請小心安全，廣告嗰陣轉冇咁覺眼

播TVB就唔幫襯

笑死

有時就算轉唔到台或者無台轉
比如佢無 scan 過

咁就直接熄左佢

日本城都有

幫推 支持！

香港大部份係咩牌子電視？

pish pish pish

呢個正

冇可能，鴨記差唔多檔檔都有

乜牌子都有ga

唔洗，有IR就得

有咩辦法可以令啲商場大電視，唔好剩係播cctvb或只播其他電視台新聞？

LG 舊機好多都得!!!

認真問，有無兄弟打算採購一百幾廿個
四圍順豐俾各區兄弟用？

「集思廣益」點樣可以令商場電視唔較去 cctvv

「集思廣益」點樣可以令商場電視唔較去 cctvb

dllm
用手機down app咪得囉

D茶客仲以為我想轉台....
其實我真係想轉台呀！！！

正

咪download app囉:o
無IR手機咪買IR發射器，
再唔得咪買遙控囉

好正 我無野講

細過同學仔帶隻卡西歐成日去電器鋪自選台

之前法院定義返
自己電話唔算不誠實取用
因為電話係自己的

巴打可以出去開個新po等大家討論下

用自己電話控制人哋部電視(數碼電視都算電腦)

好煩啊分化撚

睇嘅時條可唔可以 cap 隻狗屌隻鴨嘅 gif? 我搵咗好耐都 search 唔到

好波！全民轉台

希望Apple news, hk01唔好報

哈哈哈哈哈

因為轉台而告上法院
個官會唔會當個老細on9

1.買IR發射器
2.用Andriod舊機
3.買個遙控啦, 日本城都好似有

頂你好正

提提大家 12點 99台有新聞
12點半 77有新聞

嘩咁好驚驚囉

基本上絕大部份電視都轉到

LG 機有個原生apps轉台，差唔多款款都轉到

播tvb先幫襯
做下測試都要架嘛

有沒人知呢隻得唔得？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

呢個要集體炸fb先得

正撚到！！

即刻買，手足留翻個俾我

上得連登嘅八成人都用iphone
用屌米華為又佔an狗唔夠一成

推！買咗未？

深水埗電子特賣城 好似9蚊一個

正到我冇野講

strong post push

大陸野小心偷資料

細舖應該直接問老細可唔可以唔播tvb
ok話幫襯唔得就以後食小間
俾壓力佢好過偷偷地轉台

最新資訊
日本城可能有百搭遙控

另外
請Apple News, HK01
高抬貴手唔好上報

[url][/url]

衝紅燈夠犯法，但有冇人捉係另一回事。

抵制TVB郭政紅

J2都好

你舊野係邊到買㗎？

J2 無咁大殺傷力

鴨記

我要睇真新聞

咁要幫佢追台

其實轉咗都無人乜人發現其實大家都對住電視發夢

電器舗

誠徴轉台手

加油！

易做
推！

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

點解樓主可以咁快手

轉去77台都可以

已成功 謝分享

可唔可以用app 控制？

啱啱block 咗個on9仔

日本城有 但貴
已買 返到屋企試吓先

$59.9
不過照買

家中親戚送嘅紅米7終於有用

點解你仲係p 牌咁慘
我好欣賞巴打你

係地鐵笑到傻

各位手足可以電器舖玩 之前有LG app 轉哂所有LG 電影

大家想做得更流暢
可以等31同99台新聞時段先轉過去

完咗又轉番無線比佢地上下電
好似啲大人用果汁盒呃細蚊仔食藥水咁

好想落街試

部lg g3 機都boot唔到
唯有推post

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

*電視

熄撚左佢

分享成果！

想用App 就睇#1

幾百蚊買遙控

樓下講$59.9，都係貴鴨記$10左右

睇咗幾次 好好睇

唔係休季咩

俾班廢老知道你轉台會唔會有生命危險

乜你可以拎埋返屋企用喎

係咪LG TV Plus?
我用iPhone, 呢個app要電視連WiFi 先用得

下次記得影相分享成果
轉撚晒肯定好壯觀

我都係買日本城59.9 藍白色

強貼留名！！！！！！！！

支持全民轉台

呢舊得唔得？

手機app最方便

好撚無聊 比你轉得一次 人地咪即刻痴貼紙

為玩而玩

PUSH

推!!!

商場大電視點玩？

點痴貼紙法？🤔

好撚好笑

gogogogogo

LG G2 G5 二刀流出動

99蚊代購
有意pm

冇得跨平台收視了

仆街CCTVB扭示威者手腕唔撚講, 插示威者隻眼唔撚講, 淨係講咬斷手指

轉台學家
買廣告即轉
睇下有冇人睇緊
轉台請放入衫袋
要忍笑

呢幾日焗睇住tvb新聞台 個人都有啲動搖
真係只係播警察受傷

長放書包

有冇整合
邊度有得買唔洗咁大碌既REMOTE
好想買黎玩
但唔想下下帶咁大碌呀
有冇細SIZE

唔洗入間鋪頭都轉到
扮入去借廁所轉

lg v20 用家表示會做好份工

屌 好波！

搵個IT 巴打寫個apps, 幾錢都照比

諗起以前部htc m7可以做remote

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

終於有人大舉實行

揾到部陳年 mp3，有電視遙控器功能，可以轉台，較 vol. 同熄機。仲有好多大陸牌子電視揀 (長虹，akai，konka ) 聽日去試下

正wo巴打

各位傳媒朋友高抬貴手唔好踢爆

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屋企裝左now 兩個世界

轉台者聯盟

屌米 華為 終於有用喇

搞唔撚掂就幫佢重新追台啦

有無相睇下？

想比d唔係member既人都睇到

用小米note 4x試屋企部philips電視真係work
下次試下喺街轉台

淘寶有插3.5耳機既紅外線發射

大家一齊做轉台師

應徵

痴咗膠紙阿姐想喺counter關電視都覺得煩，想轉台睇六合彩又煩
唔會發生

我覺得遲d要整合下再開新post

一早就應該咁做

冇ga，一般都係發夢，有乜睇乜
除咗藍絲阿叔想追看特朗普醜聞、示威

會唔會有得播黑警畫面

你試下睇#1 用電話

以後餐廳酒樓鬥轉台
全民都可以參與

用百搭遙控嘅話，你要睇到電視係乜brand，之後入廁所set remote，出返嚟就轉台

動作速度要快，其實有難度

Pushhhhhhhhhhh

記得影相分享成果等大家有得笑

有無啲唔係大陸製嘅IR發射器
陣間插落電話被heck就on9
但係電話轉台就冇咁明顯

唔知得唔得

所以有線或者now或者港台 真係好需要有一個24hrs免費新聞台

可以買d 6合1，8合1 遙控器，可以將果d device (dvd/cd/vcr/stb) 轉晒做唔同主流牌字電視遙控咪唔駛用果時入 code
e.g.
TV = Samsung
DVD = Sony
CD = LG
VCR = Panasonic

啱啱經過樓下5 間茶記

睇CCTVB呢啲低級紅新聞睇到火滾
影到香港警察紙紮咁
借問聲 抗日神劇入面
八路軍會唔會比日本鬼子打到仆街
當然唔會啦
而且八路軍仲可以施展手撕日本鬼子神技

睇Nowtv就唔同呢
終於得償所願睇到香港警察點樣英明神武
乾坤乾坤大挪移扭示斷威者手
一陽指插眼
八仙過海 各施神通
愛國愛黨愛警察嘅沈默巴絲們
應當永斷CCTVB低級紅

利申 愛國愛黨愛警察

呢個要我哋大量炸FB先得

我嗰隻有得快速set
#6 幅圖，你見到pre-set咗1-9個brand

轉咗?

有冇辦法可以數碼台同hdmi之間直接轉台
唔想每次禁一下input咁轉

smart TV應該得喎
你乜brand?

唔該

平野panasonic
想hdmi做now news直接override 83洗腦台

屌呀 笑撚到我呀

我無嘢講

肯定遲啲禁運遙控器 淘寶

打數字轉

99 32 77 不能夠一台獨大

命運自選台

Taobao幾蚊買個萬能搖控 或紅外線發射器
好平

有冇lightning頭

見到amazon條link

好，馬上座言起行

以前最鍾意跑馬跑到最後200米玩熄機

全場屌老母

學左點del自己屋企個tvb先
唔好講咁多

其實醫院成日播cctvb新聞

會有其他行動針對呢個
做完先講

推，真心正

好計謀！
大大力咁推！
手足做野！

聽日買個百搭遙控黎玩下先
好期待

估唔到遙控都成為武器

俾錯負皮對唔止呀

各位：
歡迎嚟到轉台師誓師大會，我哋一齊叫個口號先
香港人電視，
香港人話事！！！

好醒呀
大家一人一遙控幫拖呀

警察宣布遙控正式成為暴徒三寶
大家配返個，必要時可以自衛

笑左

部塵封左既HTC one可以拎出黎用了

痴線，咁都比你諗到

pgsh

好似好多醫院都係播CCTVB

之前有巴打用HTC one，有距離嘅限制，記得坐近電視嘅位

高手

Push!

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

P牌仔都係有料

而家新嘅小米華為都有IR啦

你幫襯開叫伙記轉都得掛

第時香港版小米華為玩IR開遙控app 要實名制

其實會有茶餐廳伙記拒絕

痴貼紙煩埋佢地自己跟本唔會做，唔比到時老細覺得31台正氣d以後唔播83台？無成本比d 廢老睇番d 真持平新聞點解唔做？

唔好再幫襯

播tvb 唔開胃趕客

插3.5個種入面無chips 的好低科技唔會比人hack，你用番外國ir remote app 就得

推
各位快啲裝Apps

用呢隻，細細舊，又平！

iOS 有冇辦法

怕唔怕偷資料

正到呢

咩原來而家新出D android機好多都唔得?
android岩岩興個陣同d同學去茶記玩得好過隱明明

仆街TVB嚟嘅喂？！

成日買太多物資有啲浪費
下次可以買呢啲派，等手足可以攻陷茶記

我想玩
聽日走轉深水埗

LG 手機有remote功能

又ok，幾食腦！

查實cable 新聞最正常 需則佢d節目成鳩日大灣區

我指除左rthk 之外

酒樓就難轉d 有d 酒樓係一個機頂盒駁av線去咁多部電視 所以你唔會轉到台

Ok gun

再推

推到多d人睇到

港島東返工同住表示有冇得唔去鴨記

你死開啲啦

我用搖控係咪不誠實使用電視...?

過幾日炒到$90一個

日本城有

平時返工行過一間茶餐廳播83台
今日諗住隔住玻璃轉鳩佢
啊，點知已經轉咗做99台

唔通轉台師已經植根社區！？

喂屌，掂呀，大家一齊做轉台師

有無手機推介

推！！！

多謝巴打

將軍澳商場d大電視都整係播
tbb既新聞
有無人去搞搞佢？

不過跑馬唔好攪啦
會暴動

佢老闆話要搞大灣區

Hahaha push

#1有講

呢個要靠網民炸FB page
方便嘅請總結一下邊幾間

99同埋81行同一組頻道，收到81就收到99﹐理應易轉D。

想問下有無相睇下呀？我怕我買錯

就快lunch time
各位轉台師出街食飯時記住留意部電視

轉台師們準備好未

各位轉台師：
Lunch之前，我哋一齊叫個口號先
香港人電視，
香港人話事！！！
唔洗回覆，正評當叫口號

記得影相
up相，唔好自爆，記得加密

巴打好波！

好正 轉台師

將軍澳廣場

支持啊!

掂呀 推

請大家幫手

可能店員/老闆良心發現, 自己轉咗台呢

尼個要推

又到 lunch time, 大家出街

lunch time開始
各轉台師請準備

Ssp特賣城有個 $20左右就買到

正能到

求地址

特賣城都唔識
黃金對面
仲有好多咩aa膠都好平

唔熟路嘛

轉多幾次d食店自己醒水避開tvb廢老想睇tvb自己買遙控啦

有冇成功案例為大家打強心針

暫時得 #2 & #6 ja
今晚要開個成果分享會
好似啲層壓sales咁，扮勵志

商場好多廢老駐足睇電視, 麻煩各位幫手去fb page洗版

下一個行動開新post對付

搵到有巴打已經整咗list:

「輿論戰」請大家提供播TVB新聞嘅商場

自製iphone 紅外線

Cut唔到有線潮文原來係為今日做準備

大家都得個up字
冇乜人真係郁手

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

好撚癲

最有用，推

推啊

用手機就得，多數都紅外線

禁錯正評

我對大家好有信心

岩岩問左ssp特賣城，手機紅外線插件賣晒，店員好似知大家想轉職

頂，仲諗住依家去買
仲有冇邊度有

店長，我知你有mon post
你呢個post恰度好處，唔太張揚
千其唔好喺FB爆響口

老闆話最少10個客問過

成果POST上來啦,Please

部lg g3成功由kernel crash flash 返入android
但用兩用又crash機要炆電攪到而家入bootloop

轉行靠自己

83 to 99

香港人電視，香港人話事

老闆有追post啦
即係最少有10個準轉台師

轉10個電視係銅星章轉台師
20個係銀星章
30個係金星章

試成點？請post上黎

當年買好平
依加貴成倍

正 聽日落街買 轉幾間舖先走

推推推！

要練下
早兩日錯手
熄左酒樓部電視

和理非
連呢d都唔做
我無野講

圖定老母？

黃左

個樣唔似work

work架，你又唔試得把口

10蚊有找
搭程小巴都冇咗啦

勁

E 個好玩

正呀喂

一諗起一人袋住一個搖控出街就好撚好笑

有冇硬cut 電視播自己野apps?

想周街播黑警英勇系列

特賣城真係頂引

連便幫隔離屋轉埋

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

八達通同cctv post一齊睇

幾正喎屌
我都買返個先

新遙控推介，可自動配對電視品牌
雖然轉台師呢個idea好笑，但唔好咁揚
唔好上FB留言

推番d 狙擊tvb Post呀

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

up

E 單實係勁。

smart tv 可以試下用miracast

9 蚊個, go 啦

笑撚死

根據 DCFever, 以下手機型號有紅外線支援, 不過係舊機

LG V30+, V20, V10, G6/G6+, G5/G5 SE, G4, G3/G3 Stylus Dual, G2/G2 mini
HTC One E9/E9+/M9/M9+/M9s, One E8/M8, Desire Eye/728/826
Samsung Galaxy S6/S6 Edge/S6 Edge+, Galaxy Note 5/4/3 Neo/3 LTE, Galaxy Tab 2 7.0
Sony Xperia C3/M2
Sony Ericsson K530i

諗到都搞笑

呢個得唔得

Posh

睇醫生都可以轉
好多診所醫院長開住TVB新聞台
等醫生閒閒地一兩個鐘
睇到變弱智

就到lunch time
轉台師assemble

推上熱門
721 金鐘見

低調進行，藍絲會模仿

仲要不斷loop

影相啊

BBC出咗份數據分析可唔可以用堆數據黎投訴

火乜撚嘢

報定名先

早幾日煞科

好貴

報名！！

Push!!

有有Remote好推介 日本城嗰隻係咪得 係咪全部都要入 3 digit code?

有人未知

推下先

可以 DIY "InfraRed 3.5mm 插頭"
用兩粒 InfraRed + 一個3.5mm 頭
之後插落電話 + App 就用得

iphone 冇 3.5mm 窿 sosad

屌，揚晒

圖or老母？

全力推721Post

熄撚左人地部電視好笑

留名加入

已入手但connect 唔到

轉台師全面進場

應該 「調教」吓佢，收唔到CCTVB！

深水埗店抽水 9 蚊賣萬能電視遙控，有無咁平阿？

港台收視暴升

尋狗

尋廢老

我要轉台 我要睇有線 我要食飯 我要見律師

支持, 睇得多會變白痴廢青

係咪特賣場嗰款？

屋企d 舊an 機有用la
今晚番去差番電拎出街玩下先

申利：iphone 撚

g持

Push!!!

好撚好笑 推推推

有無發射力強既遙控?
響後排偷偷地轉佢台，都咪話唔過隱

推
我無野講呀

pich

有d電視有airplay 可以袋定d.片，直接播

日本城...

遙控十米以外都work

岩岩茶記見到有

見到有轉台師？

請FOLLOW:
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

有用

一定要屌鴨？

支持！

Samsung s9+有冇得用？

TVB分線做得好辛苦

check下#1個ir list, 無既話買ir發射器都得

TKO廣場個大電視邊位清既傑作？
我想點轉大電視

係呢個

Btw, 呢套戲好好睇㗎

去信/email/FB inbox比商場，我地有小組準備緊

巴打可唔可以開個教學

我買左個一樣的遙控但唔識用

1. 長按左上角set制幾秒直至紅燈閃
2. 跟說明書入3個數字嘅code, 越新型號越前
或者 按1-9 preset咗嘅牌子
3. 按多次左上角set制

應該係有網民自己去TKO Facebook 留言

岩岩去左買
買完發現部機用唔到

用緊samsung A9 2018

有無down apps

用返佢個個？
我試過唔得

有冇其他apps 介紹
我見到有個apps 佢有反應
但一入去簡remote 就彈apps

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

巴打我係step 1紅燈長著

冇閃過

然後熄番紅燈

係用佢本身個apps?
我未試到 睇緊有冇第2 d apps

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

我用an機轉台，係得既

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

正 幾錢

iphone 我買過啲頭唔work , 都係買遙控方便

買左粒，但佢個app 權限多到唔尋常，唔敢裝

港台嗰班係咪on9架
而家喺度講

風騒快活人

屌你老母臭閪p牌狗

已轉，地點：xxx復康院

好

有無團購

終於有轉台師分享成果
你用遙控定app?

㩒唔住ga喇

噢，咁應該係長著，長著就set得
Set 完㩒多下

雨傘果期已經用galaxy note4玩
而家用iphone唔識

電子特賣場post過呢條link，入面介紹幾個app，但支app嚟，睇下有冇邊個work

你用邊個app?

#1第一個app lol

ＰＵＳＨ

第一個我完全冇燈

An機頭兩個apps佢都話要連wifi

哈哈

推 研究到用咩apps 未

LG 內置 Remote Apps

Gd

推

幫沿路既市民選擇最好的

正！！ 今日見

輕輕一推

知其他台幾時播新聞時再轉就正！

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

-

呢粒細細粒幾好

轉台師ready?

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

屌你好正

認真我都試過唔小心攞左番工

你整架？

借番用ok?

游大東個IG拎。
我並非游大東。

唔好冇左件事
繼續追擊

繼續宣傳

今日轉台師出動,睇民間記者會

有無圖

呢個remote可控制十大電視品牌，出廠時已preset基本功能，先揀品牌後轉台。 如遇到10大品牌以外既品牌，也可自行入code設定，應該係人都識用。 連開發成本大概HKD30隻，MOQ 4000隻，所以要夠單或夠本先做到。 如反應正面，可試眾籌。

利申： 廢中一個，數年前做過某大品牌既萬用遙控器ＰＭ

正苦黑警依家想靠cctvb剪緝記者會黎洗人腦，係咪應該加強番反cctvb攻勢？

撞撞撞

已課金iPhone 個紅外線
急不及待想玩玩了

買左個遙控
今日正式做轉台師

煲大佢做全球危機

用電話app方便D,難比人發現

JJ插沙求圖

電視廣播
()
現價(港元) 11.820 -0.260 (2.152%)

等寄到

去上環球哥燉湯轉台啦

眾籌你整個3.5/lightning轉紅外線插頭好似好啲
茶記酒樓通常貪平
買啲大陸牌子電視

轉唔到prima

經典，估唔到仲睇得返

我都想買，師兄有無link？Thx

第一頁有link

到 未有機會實習，玩完再上嚟包膠

新蒲崗大有街新科技廣場起碼2間茶記播CCTVB新聞。

721 811

包膠呢？

要每一次用前search 電視
但會熄咗人哋部電視一吓
有啲難handle

你用咩app?

依個好好笑

有冇人知香港機場用咩牌子電視?
上次唔知牌子搞極都搞唔到

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

TVB報導偏頗，不盡不實，屢次抹黑反送中示威活動，出賣香港市民。
在此呼籲全港18區抗爭者，合力將所有酒樓，茶餐廳，醫院，護老院，健身室等公共空間的電視轉台。

由TVB 81/82/83/84/85 轉去 港台 31/32，開電視 77 或 Viu TV 99台。

原post:
小弟對萬用遙控略有認識，在過去一個月，與工廠開發了一款抗爭專用遙控器 (universal remote)。

產品可控制9大電視品牌 + 1個自選品牌，於出廠時已預設轉台及其他基本功能。 簡易操作如下：

1. 查看電視品牌

2. 按鍵選擇該品牌

3. 按CH+-鍵轉台

現眾籌HKD120000，當中已包括開發和測試費用，4000件大貨，4%眾籌平台手續費，運輸到全港18區和18區智能櫃費用。

如眾籌達標，將隨即下訂單，預計約30天內交貨。

當貨到香港，將以捐款者提供的聯絡方式，告知所屬地區的取貨密碼和地址。

這次眾籌屬個人自發，沒有人手，故只能用honour system，煩請捐$50者自取一件，$100者自取兩件，如此類推。 由於智能櫃有時間限制，請於通知發出後40小時內取貨。 由於無法控制參與者是否全部自律，恕不能保證捐款者一定能取得產品，只能做到盡量安排，先到先得。

眾籌目的，不像Kickstarter或Indiegogo買產品，而是要令更多的香港抗爭者加入全港轉台行列。

多謝支持！！ 香港人加油！！

眾籌網頁：

TVB報導偏頗，不盡不實，屢次抹黑反送中示威活動，出賣香港市民。
在此呼籲全港18區抗爭者，合力將所有酒樓，茶餐廳，醫院，護老院，健身室等公共空間的電視轉台。

由TVB 81/82/83/84/85 轉去 港台 31/32，開電視 77 或 Viu TV 99台。

原post:

小弟對萬用遙控略有認識，在過去一個月，與工廠開發了一款抗爭專用遙控器 (universal remote)。

產品可控制9大電視品牌 + 1個自選品牌，於出廠時已預設轉台及其他基本功能。 簡易操作如下：

1. 查看電視品牌

2. 按鍵選擇該品牌

3. 按CH+-鍵轉台

現眾籌HKD120000，當中已包括開發和測試費用，4000件大貨，4%眾籌平台手續費，運輸到全港18區和18區智能櫃費用。

如眾籌達標，將隨即下訂單，預計約30天內交貨。

當貨到香港，將以捐款者提供的聯絡方式，告知所屬地區的取貨密碼和地址。

這次眾籌屬個人自發，沒有人手，故只能用honour system，煩請捐$50者自取一件，$100者自取兩件，如此類推。 由於智能櫃有時間限制，請於通知發出後40小時內取貨。 由於無法控制參與者是否全部自律，恕不能保證捐款者一定能取得產品，只能做到盡量安排，先到先得。

眾籌目的，不像Kickstarter或Indiegogo買產品，而是要令更多的香港抗爭者加入全港轉台行列。

多謝支持！！ 香港人加油！！

佢粒嘢個包裝有一個指定Apps 要跟嚟用
叫做 遙控大師

幫手推 post

正喎

推到冇人睇cctvb

pish

呢排去酒樓食飯
一定係會播新聞台

大家準備好轉台未

嚟啦轉台啦

重啓戰線

買左遙控未?

以前有啲電話有 ir blaster 可以當遙控
依家好似無左

巴打 你呢個係邊到買
轉台有無俾人發現

唔可以放過tvb

正呀！
到護士轉台喇

影相please

下次影張相黎ok? 我準備開第二波